有冇人真係試過同靚仔靚女拍過拖?

班fd係未好羨慕?
出街好多人望?

ex勁靚女

以前帶女出街個個都望住曬好唔撚爽

巴打你係未靚仔?

唔算咯，樣貌平平

冇留意 因為我目光停留左係我個靚仔男友身上

樣唔好太差，中上就得，性格好小小謙虛小小，唔好梁烈唯就得啦

我都想啊

認真，有

你見到以前笑柒你嗰班人個眼神你會好有成功感

點會留意人地目光，自大狂咩

2個朋友勁羨慕

同連登仔拍囉 個個靚仔高大

會好有壓力覺得自己襯唔起佢

咁我又想問，你覺得唔靚點解會一齊

連登仔平均身高190

有成三個朋友話我男朋友靚仔
但我唔係好覺...
藍絲 非gay

出街好多人望
望我冇女朋友

ex係0啊

有，但事後你會發現外表係無用

一定有其他因素吸引，例如錢

呢個真

經常俾人飛嘅理由係我俾唔到安全感對方明明拍拖之後淨係會對佢好

有 戴帽